而家分開左西環方向同銅鑼灣方向

行邊面

西環。警察帶路入銅鑼灣可能有伏

自決

自決 兩邊都多人

遍地開花
有意見落場講

叫就叫左西環
自決

a餐銅鑼灣，b餐西環

冇所謂 發夢同手足去緊西環

任君選擇

自行決定
任君選擇